信用卡發現有奇怪收費

最近呢三個月，發現張單上一個叫 Hard drive productions 既收費，每個月扣左我36蚊USD

上去Google 過都搵到個網，但我好肯定無入過呢個網，但又搵唔到咩資料

唔知係咪信用卡被盜用，有無巴打知道係咩一回事

打上卡中心 叫佢check單啦

係咪 Amazon 嗰啲 Prime member subscribe 咗冇停？

已經打左，佢話會幫我整過左新卡，同埋會查返個紀錄，但佢呢個無啦啦出現好奇怪，開左個卡成年都無事，係近呢三個月出現呢個野

Hard drive productions好似係成人片商

本身有無Subscribe到

無就可能有人偷左黎用

呢個咩黎，Amazon我好似開過個帳號，但我無入信用卡入去，都扣到我錢

無買過咸野 ，咸片網咁易中毒點敢用自己信用卡

推

有冇細佬、老豆會用電腦

俾人偷左黎用喇，早幾日渣馬有幾個參加者話俾人盜用信用卡，你有無參加渣馬?

一言驚醒